葉建源 簡直就係Captain Marvel

都話左要有人帶頭 如果唔係你點搞都係民間自發性，
葉建源好波！ 有風骨既從政者 已經好少！ 呢鑊真係全靠你天外飛仙

教協葉生都吹奏，得啖笑

唔好咁快捉鬼 方向一致 今次就係同路人
事實擺在眼前係呢一役 佢的確關鍵

至少佢今次係公開平台上 直言左好多 好多人唔敢講既野
而且 時勢做英雄你可以話 咁岩佢居其位 可以帶頭做得出 呢個逆轉性既改變 都可以話贏左漂亮一仗 教協功不可沒

全港最大工會罷工仲想點呀
咁都屌, 分化狗

為免大家對教協選擇性失憶，比各位回帶一下，唔好盲目吹奏。香港人太善忘。

財會兩度遭腰斬 教協去信議員促批教育撥款

民主派因不滿梁國雄、羅冠聰、劉小麗及姚松炎被褫奪議員資格，趁立法會財委會上周六(15日)開會討論36億港元的教育新資源開支期間發難抗議，終導致會議腰斬。教協今日(16日)就此去信全體立法會議員，指支持就被取消議員資格一事釐清相關的法律程序，但亦表明撥款對教育界、學生、家長均影響深遠，促請他們盡早通過撥款。

非分化，但真心唔覺教協&葉生有風骨